如果香港獨立，應該由邊個做總統同內閣？

總統：關sir
呃飲呃食大臣：陳家駒
精神健康大臣：分裂的貓靈
網上輿論戰大臣：巨龍哥

有無得諗？

香港總統肖像

secretary of defence : hkvdc唔知咩鳩買軍火果個

全體眾議院

連登ADMIN:連尼住

教育局局長：肥絲大隻

u做五毛隊領導

樓主熱狗

咁多猛人?

五毛群龍共舞

五毛大臣:樓主

覺唔覺陳家駒呢條友好忌才?

五毛夜子+

咩都無講都叫五毛

安老事務委員會主席：九錢一心

Icon 五毛

關sir下次比個list
有咩icon可以用唔可以用
呢隻狗狗其實邊個icon都好串 肯定唔用得

串過關SIR 已經係五毛啦

我整天的看著連登裏，雖然沒有什麼寂寥，但總覺得有些單調，有些無聊。廢青總是一副凶臉孔，假膠也沒有好聲氣，教人活潑不得；只有關愛座到連登，纔可以笑幾聲，所以至今還記得。

關愛座是為了倡議建國而洗版唯一的人。他被女友飛，嫖妓不戴套，喜歡姐弟戀；初到連登雖然多次發貼，可是又悶又煩，似乎十多年沒有拍拖。他對人說話，總是五毛建國者也，教人半懂不懂的。